巴菲特：Bitcoin 是雙倍的老鼠藥 !

agreed, not good for general, but very good for black pools.

😂😂look at this old sad fuxk

癈老繼續買石油銀行股

Tsla 一年先賣得五十萬架車！比起豐田⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

廢老回哂塘啦
一個唔小心中埋武肺 咁就去嫁啦

就嚟變rat poison cubed

廢老

廢老點敢搏
半隻腳落棺材先臭朵

呢條片幾多年前

QE 一定係老鼠

同時代脫節既廢老

誠哥90歲仲識投資人工智能

佢呢？ 連手機都唔識用

廢